上次黨報咪又係話姚松炎將會比DQ，最後都係冇事。

泛民打手唔洗咁驚住，睇定D先啦